伊巴謙莫域：曼聯總是沉迷過去絕無意義

昔日的費sir和蘇斯克查

作為曾經帶領曼聯開創過一個輝煌時代的功勳教練，費格遜對於紅魔的重要意義不言而喻。在他退休後，他依舊對曼聯有著很深的影響。曾效力於曼聯的球星伊巴謙莫域在接受採訪時表示，曼聯現在總是拿費格遜時期來衡量發生的各種事情，但他本人並不認同這種做法。

「發生的一切都是通過費格遜時代來評判的。他們會說如果費格遜在這裡，這就不會發生，費格遜不會那樣做，費格遜會這樣做。一切都是費格遜。可如果是我的話，我會說我們不再擁有費格遜了。我來到這裡是要創造我自己的歷史，我想書寫我自己的故事。」

伊巴謙莫域已經去了美國

「所以我不想再聽到以前發生的事情，我想現在做這件事情，你要帶著一種新的心態來到這裡。費格遜在這傢俱樂部的歷史上佔有一席之地，但是現在球會的經歷還在繼續，球會必須找到自己的身份，當然這很難。」

伊巴識唱王傑啲歌

廢夾遜已無意義

J歷史絕無意義 他不會扭轉曼聯的生意

伊巴謙啜毛姨姨

山神從來不易 彈琴自唱小意思

拎歐冠絕無意義

伊巴d中文又幾好

它不會扭轉蘇B的心意

屌收嗲啦 煩唔撚煩

廢老做多左啦